估唔到Canon終於都痛定思痛，唔再擠牙膏啦

最近對焦距離50cm,d港女隻手伸撚到盡自拍都會out foc啦屌你🥺

咁撚革命性嘅產品都俾canon諗到，以後唔笑佢牙膏廠啦🤣🤣🤣

又出埋堆垃圾機
EF又唔好地地搞 出埋D R鏡 又重又貴

如果十年前出
一定周街都係

2手執部RX0仲好啦, 洗買佢咩

大三元外變焦

點解唔拎手機算

垃圾機

偷拍一流

佢地唔記得左

日本一定好好賣

我諗得我尼D相機鏡頭壞咗又唔想換機的人買

包比人捉到

偷拍都唔撚用佢,咁撚大舊

canon咩料

用電話咪得，
宜家部部電話都有鏡頭，
出埋d垃圾。
日本人死咕咕

人地gopro出左十年你先黎出

我買gopro唔好?

以為係愚人節果d惡搞廣告

十年前？

1000蚊 咁撚垃圾
大牌子電話嘅質素都不如啦

1080 60p
2019年我特登買部畫質差過手機嘅相機嚟玩

整個隆就叫做viewfinder

你叫Leica 點算

呢個好似係CANON眾籌成功出

眾籌 我第一時間諗起 昆水咖啡機 磁能線

外變我都算支 R既24-70 直徑 95mm 我都算喇 最多貴d
但佢1430 g 點開工呀大佬 支鏡幾正都假喇 mk4 body都係得 800 g

香港之恥

果啲垃圾神棍撐警撚
要清算果對狗男女

Inspired by麵包超人相機🤗

今時今日電話都防水要呢部嘢把撚咩

我屌，部機係咪2000年初穿越嚟㗎，仲低能過啲兒童相機
用幾年前嘅RX0，gopro5同佢比都簡直係侮辱，2019年出gopro 1-3代年代水平嘅嘢
依家嘅canon走火入魔，我都頂唔順放哂佢啲嘢啦

咁你又唔好咁講
1430g係28-70 f2
24-70 f2.8係900g

做咩唔正正經經出部平價action cam

Canon呢舊玩具賣緊幾錢

USD $130,即係只需一千蚊你就可以將呢舊電子垃圾帶返屋企啦😍

愚人節產品

用手機影唔好？

呢部考古機都眾籌成功

發夢可能幾好用

youtube有條片有個photographer用呢部影fashion shot，效果幾好，所以話攝影同器材唔係掛鉤

Ching係咪諗住買返部麵包超人相機黎接job呀

影相就一定要接job??

養狗唔可以嫁獸醫？

個個拍拖一定想拍拖？

我唔可以空肚食早餐